點解股票一定係炒

炆蒸煎炸煲燉焗唔得咩

叫完炆你又會問相同問題

得呀 你咪同人講炸股票咪得

因為炒要用鑊鏟兜上兜落咁，好似股價走勢咁

咁點解打飛機要叫打飛機，唔叫打火車、打單車、打私家車

我鍾意用焗爐焗我堆濕鳩蘋果股票，變咗apple crumble

好尷尬

咁停咗牌係咪應該叫焗緊

呢個有解 因為扯左旗個角度係好似對空炮咁

炆股票即係strong hold

火中取粟

炒破產 一樣係炒

有無問下點解你老母生返你個弱智仔 ？

幽默感呢家野真係唔係人人都有...

我aapl 已經跌到我傻鳩咗